支那留學生係英國修咸頓被鬧 'Chinese Virus'

Another xenophobic act has happened in Southampton, UK, where Chinese international students have been called out, threatened and assaulted for wearing masks.
The victims were on their way to their dormitories when a group of underage teenagers approached them. The group began a series of extortion acts on the victims in the name of 'wanting free masks'. When the victims avoided them by running away, the group started to use the store's trolleys to corner and assault them.
Seeking protection, the victims began their sprint back to their dormitories. However, the group continued to follow them back to their dormitories, where more teenagers joined in the assault. Visible and audible in the video, victims were harmed physically and verbally. Remarks such as 'Chinese Prick', 'Chinese virus' and 'go back to your fucking country' were hurled at the victims.
A parent of the attackers came to the scene soon after the attackers damaged the dormitories reception. She approached the police and tried to get her daughter out of the situation with 'She is my daughter', 'We live right here', 'She is 14". The parent showed no apologies nor empathy to the victims the whole time.
The police have taken statements, follow-ups will be done through emails. !!! - Please, guys, when reshare the post, TRY NOT to use the 1st clip as the cover. I posted this to fight against racism rather than encourage cyberbullying. I do not intend to target any of them. !!! They are still children, and they deserve better guidance and education. I'll delete comments that try to conduct violence.
!!! 请大家在重新分享至story时，尽量避免使用第1个片段作为封面吗？我同样不想助长网络霸凌谢谢

中国留学生因为带口罩而被群体暴力，包括物理攻击、言语侮辱，恐吓威胁。
起因是中国留学生在街上戴口罩，遇到一群未成年当地学生。他们向中国学生索要免费口罩遭到拒绝后，首先冲进某服装店拿皮带在地上抽以示威胁。中国学生开始躲避，他们便用手推车撞击我们。而后，他们一路尾随中国学生来到宿舍门口。
而后越来越多的当地学生有组织的聚集围堵在学生公寓门口，在言语上辱骂、向中国留学生丢东西。宿舍的reception也被他们砸了。现场一片狼藉。
视频中打中国留学生的女生，拿板子砸人，揪中国女留学生的头发，并朝其吐口水。大喊“Chinese virus”，“Chinese Prick”，“go back to your fucking country". 随后视频中拿着板子打人的女生的母亲来到现场，一直自己的孩子辩解。“She is my daughter", "We live right here", "She is 14". 随后警察到达现场，该女生的母亲为其孩子只有14岁辩解开脱，不愿其留下底案。然而，这位母亲除了像复读机一样申辩孩子只有14岁之外，在这整件事情中，这位女生及其母亲没有表达过任何歉意。

英國人咁快學到野

侵侵表示

所以話，香港一定要獨立同Chinese割席

咁治癒既片都冇人推既

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

真攬炒就係同支那人一齊俾人歧視
大家有心理準備未先

入去個po留言 班鬼都幾支持班支那
求其話咩佢地都唔識尊重人 又911又日本地震 俾人教訓下都好應該

小弟no problem
利申: 係英國決定唔返黎

冇字幕板lol

巴打保重
除左補充日用品唔好出街

你一出街見到大陸人就指住佢地大叫Chinese virus and Kung flu
反而會安全

呢條大媽究竟拍過幾多套他只是個孩子？

係鬼佬眼中亞洲人種就係黃皮豬
不用分那麼細

多謝巴/絲打 頭先諗住買牛同雞 已經比人掃哂 最尾淨係買咗粟米同雪糕

嘩屌 良計 有乜事真係用得著 頭先出街都見到大把支那

爽 出手太輕啦英國仔

唯有打好D民宣

睇個po留言已經知有唔少左膠

好難 其實真係唔會分

正如好似南亞裔

你都唔會分佢係 巴基斯坩 尼泊爾 定係印度果類

總知就係統一叫做南亞裔

香港人自己顧自己

諗起呢張相

Ching 英國邊到？

我Southampton

你隔離Portsmouth

推

物理攻擊
幾時出魔攻

正，英國女手足高汁

爽

走啦仆街

約埋d鬼佬fd一齊出街安全d

都唔出手

抵死，臭支那狗
係度恰d香港留學手足
俾人bully返有咩滋味呀？
不過都唔夠你班Chinese virus做嘅十份一啦

手足頂住

之前我都會反對racism
但係呢單野係因為支那將病毒責任spin比美國
所以抵撚死

所謂中國留學生，平時內鬥也文也武
見到白人就成隻狗咁

太好极了

個心舒暢到

抵死

Chi -na virus

我都買左雪糕，諗住聽日中武肺嘅話食啖雪糕先入海德公園都開心d

戰狼呢？

就係要呢啲

做得好

唔好話香港同大陸，班鬼佬連日本同韓仔都當曬大陸，根本對佢地黎講亞洲人就係一樣

身為香港人, 以後出去玩, 記得隨身帶住支香港旗....

全世界一定要繼續追擊支國，唔可以比機會比支國洗底...

傻閪

同一集係咁講

NICE 但係英國手足小心比人當強國人

+2

零負皮post

屌轉䌓體得唔得眼都盲

支那仔實扮香港人同其他亞裔

之後班鬼實唔理你 係唔係都打

go back to your fucking country

up

支那人人少嗰時先好用
唔係俾佢地圍

做乜帶口罩，真係極危險

soton手足好波

其實果班係咪見到亞洲人就鬧左先

Southampton啲支那留學生多到仆街，有排玩

外國咁危險 戰狼快D出手接曬班支那人返最『安全』o既武漢啦

其實難啲
唔出聲你都分唔到中國同台灣人啦
鬼佬重要唔識聽中文

Exactly

“go back to your fucking country"

驚你兩面不是人疊馬先好嗌

我估佢都估唔到變咗萬能key

真驚俾班支那人打

其實係，佢地見到asians唔會問理乜嘢nationality，已經攞刀捅你先

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

Good job, Brits!

支那人無一個是無辜的

有，btw香港都要獨立，我哋唔係支那人

點解會咁高清，係咪呢幾年先拍

最怕係手足嚟

CHINESE VIRUSSSSS

連日韓人都當係

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

歧視係件好cheap嘅嘢 洩憤係一回事
但拉啲自己質素又唔尊重無辜嘅人

但係 只可以賴趙立堅條扑街亂講野

非常好！打死小支支

好人好者做咩去外國，係咪外國走狗

日落省而家先識醒 唔見棺材唔流眼淚

very accurate

咁起碼比人打果陣 人地可以澄清自己係
Japanese Korean Taiwanese

我地呢？ 唔獨立點同人名正言順咁講
I am no fucking Chinese, I am Hong Konger

支持

終於冇鬧錯人

你估澄清完就唔會比人打咩

做法不完美，可接受，有改善空間

正常啦 人地地頭 人地話事
就算冇原因 都可以打你架啦
唔鋸咪留係大陸囉
一係染黑個身
還掂受保護人類都係得黑人之嘛
你係香港都可以咁對D鬼佬架
唔夠打之嘛

之前有個泰國人講左都照俾人打啦

果個可能係香港留學生鬼佬識撚分咩

咪同人打囉 但打之前都要澄清左先
就算比人打死都起碼唔係做支那鬼

支那肺炎

Keep住

老屈美軍咁過癮

香港人先慘，中國人同英國人都 bully你

Same story happened few months ago:

请大家在重新分享至story时，尽量避免使用第1个片段作为封面吗？我同样不想助长网络霸凌谢谢

香港留学生因为叫光復光港而被群体暴力，包括物理攻击、言语侮辱，恐吓威胁。
起因是香港留学生在街上做文宣，遇到一群未成年当地中國留學学生。他们向香港學生威嚇並受拒绝后，首先冲进某服装店拿皮带在地上抽以示威胁。香港学生开始躲避，他们便用手推车撞击我们。而后，他们一路尾随香港学生来到宿舍门口。
而后越来越多的当地学生有组织的聚集围堵在学生公寓门口，在言语上辱骂、向中国留学生丢东西，並支持香港學生。宿舍的reception也被他们砸了。现场一片狼藉。
视频中打香港留学生的女生，拿板子砸人，揪香港女留学生的头发，并朝其吐口水。大喊“Hong Kong is China”，“There is democracy in China”，“go back to your fucking Hong Kong". 随后视频中拿着板子打人的女生的母亲来到现场，一直自己的孩子辩解。“She is my daughter", "We live right here", "She is 14". 随后警察到达现场，该女生的母亲为其孩子只有14岁辩解开脱，不愿其留下底案。然而，这位母亲除了像复读机一样申辩孩子只有14岁之外，在这整件事情中，这位女生及其母亲没有表达过任何歉意。

She is 14
她只是個孩子啊

中共政府向心力又加一了，人民更忠誠

英國也防支國肺炎一留

不用比一分錢
就送走曬D留學生
仲要好多根本帶病的

幾時我地打返白鬼

講真 你覺得鬼佬會專登問下你國籍 叫你show本英國護照出黎先決定打唔打你？咪傻啦 鬼佬都19樣 見到你亞洲面孔就歧視你 邊會分你係hongkonger定係mainlander leh，我身邊有BBC一樣被歧視 所以我係呢件事上面唔會嘲笑大陸人 我哋都係受害者 我哋冇資格去取笑佢哋 因為話唔定下一秒受害的就是自己 利申：英國留學狗

咁你緊係唔會嘲笑啦 亦都無資格
去人地國家, 你係外人比人歧視無可口非
姐係大陸閪黎香港都唔撚柒歡迎啦